日日都諗住你 真係好辛苦

雖然我係你心目中咩都唔係 但係每日任何時候都會諗住你 一諗起你就覺得好灰 咩都做唔到 剩係識係後面淆底FF

每日既生活都好似比你支配住咁 當你無再諗起佢既時候 佢又偏偏又會係你面前出現 搞到成日做咩都無心機 真係好辛苦

有無巴打明我感受 同FD講又只會Hea你

真係好想攬實佢 哄佢笑

明 明明覺得自己可以放手 但見到一個眼神就搞翻掂你 唔知要loop到幾時

有冇諗過其實人地唔想見到你

可能既 不過機會不大

唔想做到咁cheap

Gay

loop到 永遠唔會再見到e個人為止

走開啦 死基佬

bro我地same time same sick

唔好做cheap自己,忍手唔好搵佢
我都經歷緊

諗住佢諗到乜都做唔到

做咩都無心機

同fd講又會講到自己喊出黎

佢根本唔知你覺得佢幾重要

但我只知道佢覺得你唔重要

每晚都為左你失眠 你又點會知

可摸以唔好再講

唔洗講 自己諗都已經想喊

真係覺得自己又cheap又垃圾 竟然可以為左一個無經歷過既人喊 仲要係男人老狗

我想 但做唔到

嗚嗚嗚

好掛住佢 好想同佢69互含 同佢一齊射

認真PO 出返去啦

屌同你一撚樣 就放低到嗰陣 聽到佢把聲又會犯賤翻

我好掛住你呀

我都係

唉

有無人

有 又係我

有
好憎咁樣嘅自己
做咩都專心唔到

今日佢覆得我好少 係咪唔應該傾落去

我都好明白 佢唔覆你 個人心情好似跌到落谷底咁

但係你唔搵佢 自己又好唔開心 好掛住佢

真係可以為左佢 放棄所有野

我都好明
之前同佢傾得好地地
但依家斷咗
唯有忍手唔揾人

但搵佢又驚佢會覺得我chur住佢 呀 好亂呀

忍到咩 一諗到佢同第二個男仔傾我個心就la住la住痛

真係好難捉摸 明明前幾日又熱情 今日又冷淡 定係一直都係我自作多情 根本冇熱情過

但有心都唔會dead我啦
如果繼續揾好似煩住佢咁
利申 我係絲打

都啱嘅 人地對你冇野 就唔好再chur住人 一陣做左兵就....

點先知道做左兵

見到佢同另一個男仔玩得咁開心 就成個人好唔舒服 好似少左忽肉咁

只可惜連兵既資格都冇

認真我都係咁
但係我個個係我個ex黎
6年感情都係走，而且係跟人走
但係佢仲會搵我呢樣個樣，仲搵我幫佢
佢一搵我就好開心
但明明知佢同條仔好sweet，又知佢好愛佢條仔
但係就仲會係到on99咁等

一定無

你只小曾經擁有過

絲打 好明白

我都唔知 我驚自己係

同感呀

我好想同佢行到尾
我手機係入左佢ac，而家開google相簿仲見到佢backup相，見到佢bf係佢張床到訓，就諗起佢地明明拍左1個月就已經可以完全取代我6年黎嘅野
又見晒家長咁，好心up